呢啲天氣同女友打邊爐烚下烚下真係最正

我女友牙冰超正

善心...

醜
拉

定仔醜啲

樓主條傻撚又出黎搞笑

垃圾POST
拉

最好佢請你食埋佢隻鮑

牙冰好正

估唔到牙冰咁大食‧‧‧好想喂飽佢‧‧‧

大軍黎嘅

好慘

唔係

同大軍打邊爐都幾正，識變啲料出黎